好得意呀 想養佢！

想養左3男

最右手邊個男仔個手瓜好粗
好正